大學課堂安排真係好亂

不停改完又改 提早又延後
每個科既安排又唔同
學校改完一次 Prof又改一次
tutorial唔知點上
lecture又唔錄片
到底搞乜嘢

咩U

唔係石門

即係九龍塘啦

講真我寧願全部錄片俾我翻睇

紅磚表示唔撚知幾時先畢到業，工都無得搵
無啦啦搞個recess出黎，學人地bu比人準時畢業咪好

上lecture講到一舊舊咁 想再聽多一次就發現canvas上面一條片都冇

啲廢老prof唔識用zoom 搞到上堂勁混亂

回水呀！

屌你老母垃圾ust！

屎維回水！

似係city

zoom如果可以上完堂睇返都好 仲要無 又要人開cam開mic 勁尷尬

d prof消失晒

可以 只要prof有錄就得

其實個host 可以錄低落電腦或者cloud 再畀同學睇

我今年final year，仲未出實習。。。
都唔知grad 唔 grad到

真 寧願on campus print notes 聼
好過依家望住個zoom係度唔知做乜

但佢地都係冇乜可能錄
如果錄不如佢自己錄完再擺上去

本身應該幾時實習？

可以唔洗考試呢

雖然唔洗考試 不過呢個sem學唔識帶到落下個sem又唔識就仆街

3月中
然後5月中完sem

可以睇miss 屋企

冇問department?

佢話suppose我地4月會出到實習
又有咩可能啊
離哂地

係

讀social science fyp要用spss做分析
但上個sem停左冇學到之後 依家online learning用自己部notebook得14日trial
之後zoom又唔知個lecturer做緊乜
都唔知點算好

放youtube唔得咩
可能關版權事
又可以重點

有時唔明大學諗咩

我咁多科得個香港人prof會錄完zoom放上canvas，有外國人prof直接錄panopto鍾意幾時睇&replay都得

Hi
同班同學？

同校confirmed

我follow到
兩日就做晒5個assignment

又係同學？

屌要做FYP

教management 嘅教授點睇

本身個course個prof.已經係hea到閪，上堂吹水
最尾嗰堂話你聽邊幾頁嘅嘢會出題

依家冇email冇up片 乜都冇
搞到我直頭開始擔心佢係咪入左廠

咁多shitty仔

每堂live完有得睇翻

邊度有得睇？

poly個recess period
搞到唔知有冇summer 讀

用software cap scene

poly 表示。。。

想問下點睇翻？

點睇? 我真係睇個zoom教到一舊舊...

點解唔洗考試無prof提過

我有個professor係錄定開live播間中停低/mon 住 chat room 有問題就答佢

巴打你邊間啊?

LT ?

掟曬啲notes出黎 再轉曬交paper 搞掂

有d u上個sem online考呀麻
online考自己解掂啦請槍都請到合格啦

自己搵錄影機拍片

兩樣都唔洗開喎一路訓一路聽勁正

去學校實習?

收到信要交學費了

係。。。。

你應該係讀唔到書嘅人

如果之前有實習過應該可以當果次就fulfill哂graduation requirement

下

點錄音

唔夠啊⋯⋯
所以好似話要同教育局deal

睇下上次班大種乞衣有無入黎先

開大個喇叭 錄影有錄音功能
讀書要讀到咁好可悲

最on9係每個course做法唔一致

咩u

錄唔清架

好過有人連出都未出過,可以比你照搵工後補掛,冇理由defer...

都係 有個mon會閃閃下

其實呀sir自拍完 入usb再互傳咪得

簡單複雜化

真係唔知會點安排
搵唔搵到工都係一個問題

No

真！

你咩系？數學系就76囉

網上點教數

唔好話大學呀

中學數網上教都死

畫圖畫條撚咩

係咪收柒左錢 吹捧佢個軟件

Lm

我都覺好混亂，仲有兩科未搵到gp mate.tutor &prof成日將野改黎改去

今日睇返第4堂lecture 仲換左個人上堂
真係覺得好混亂好難適應囉

換左個人？？
gpmate你要email prof la

Email 左但係佢都冇求其將我塞入去一個組別到囉
正常來講二月頭或者二月中就應該要解決呢件事㗎啦
佢仲答到一嚿嚿玩咩四月份會再見面嫁
依家唔需要擔心但係三月份要交assignment
因為我睇咗個封email之後所以我更加不安
我決定聽日就要打電話去問佢

我自已間u 又唔係好亂
基本上online 唔online教係一樣
因為本身佢地lecture都有錄開片
利申 cs

佢喺office咩？？

我一樣 日日都上網睇教授youtuber 好悶...
悶到嘔

我寧願返學好過 好悶

咁多菌又有nds 翻去慘過送頭

一時用teams 一時用zoom 煩撚到

屌佢老母e learning播自己拍左啲片，直播睇人直播

+1 本來出實習 宜家停課啲野亂曬

真啊
搵工都唔知點搵
又驚defer

又唔知d功課考試點搞 又未講pass/fail 好不安啊屌

我仲online learning緊

成個mon錄咪得 用quicktime player

電腦無咁多位

online learning根本學唔得幾多 無learn點考試啊ching

Open book exam上個sem已經係咁

你好善良

咁佢會唔會放返上網

你睇我好啦呢啲
Hon Pro點做 實習點出

有個prof冇開咪又唔俾人chatroom

你應該係比人洗左腦既人

屌 上星期我都係 睇住個prof冇開mic 自high講左成粒鐘

其實呢個可以試下自己approach代理，佢個friend STATA有學生價幾舊水就買到嚟用半年

cs就算佢唔教都可以自己上網學

你做咩唔提佢

閂左chatroom阿

香港嘅學生年年都比人玩架啦，唔係教育局就係書商

網上大量SPSS綠化版. 淘寶都有

邊個prof?

再唔係翻學校lib？好似都仲開放

係live之前就比咗link

有個PROF 又話可以再睇返ZOOM ZOOM ..結果睇唔撚到

其他PROF 要人一定要個段時間睇ZOOM.. 會計attendance

但SO FAR佢地都識用.. 都係cam 自己然後share screen 讀PPT

想知會唔會有pass/fail多今年搞到咁

summer sem唔係取消咗咩

有啲prof係放youtube 條片較不公開要有link先睇到 勁方便 要做功課先開嚟重溫

所以一出安排果時已quit thx

梁天琦

Panopto幾好

幼教？

癡線
個lecturer仲要瘋狂噴咪
我耳膜都就穿
又要人discussion 問吓問題
上Zoom辛苦過搭兩個鐘車返學上堂。

我連而家究竟係week幾都唔知
學校calendar推後2week 將week1變week3
但prof notes就照用返week 1

下計grade唔好？

我都係………

一大Master生表示今日唔知聽日事

master好慘…有無想defer?

Online learning都要做group proj present真係最撚弱智

如果你讀到first hon grad 完再講或者高GPA地quite u會好有説服力
但你應該係讀唔到書然後企係道德高地 咁就有少少7

佢話可能取消
不過我都打定輸數覺得佢cut 硬

本身仲諗住summer追car

讀唔讀到書同話大學係維穩機器有咩關係? 邏輯謬誤

我都廢事利申啦

好似講左無

我都係…………我諗佢唔識用zoom

係
我讀緊part time
個admin話星期三上virtual class
個professor 就話星期五上

唔係開返學啦咩點解可以咁

grp proj搵唔撚到grpmate呀屌你個閪
上堂schedule又個個禮拜唔同 撚有咁多時間同你逐個禮拜改
唔記得時間又miss咗堂tutor 我屌

我想問下canvas 點dl 佢既網上教學落嚟？
佢放左係conference 度

屌 係咪入咗醫院呀